中國封城 工廠停工 台灣PM2.5降低

大家知咩事啦

how dare you

支那仆街，港、台就有運行

多謝祖國

支爆 不單只救咗香港 仲救咗全世界

樂土

大家終於明支那蝗族一滅世界更美好

開頭香港好中國好。中國好左就全世界都唔好

湖北個位有啲黃，唔通係焚化爐？

唔怪之得香港最近空氣好左

口交部：支那發明病毒可以減少污染，為環境貢獻不少